今集娛樂大家 第1個black magic

睇左2次都唔知做咩 咩事

合埋手

第2個呢？

Ummmm